［有圖］獌狗點解咁似狗?

獌啲樣真係特別毒

樓主你張相放上黎先講啦

屌 做咩貼我出黎

得罪你啲咩呀我屌你老母

有心機既話建議樓豬將49000逐隻捉上黎公審

條肥妹仔好正

屌你老母，張相我條女黎

你捧邊隊咁撚巴柒閉呀
死傻閪

Fxxxx lxxxxxx

獌狗個樣真係特撚別黑人憎

FrankLampard_BB

氣場

英超嗰班睇到悶，想睇皇迷多啲

皇好撚多女
收埋好撚多

中間嗰個驚到

屌你老味臭閪貼我老死出黎做乜柒牙 同女影相有罪？
@S_Kxxxxx

你會唔會話點解隻貓咁似貓